今日老尖市民多撚過D狗, 竟然唔撚救走條女

目到條女係地下爬掙扎睇得出好想走, 但我地咁多人竟然冇人衝入去救走佢, 唉

有人嘗試左救 但救唔到

要一齊上